[家居噪音] 深夜夾band者全家不得好死

屌佢老母夜媽媽又唱歌又彈結他
今晚仲打埋鼓
之前試過凌晨兩點仲聽到
搵唔出源頭，唔止我一家聽到
求助全能既連登仔可以點揪出兇手

報警啦頂你

我住嗰度都有條蛋散晚晚十一點幾十二點幾開行個喇叭同bass唱歌。

係咪要出律師信俾上三層下三層，作個了段。

都忍咗好L耐。